驚畀杜汶澤鬧！吳業坤見親田蕊妮都有反應

歌手吳業坤現身電台宣傳新碟《Keep Going》，講到新碟入面其中一首新歌是跟田蕊妮（阿田）合唱的《大女人主義》，他預告將會拍攝MV，又大爆MV中阿田將會打救自己：「我溝唔到女，佢係咁幫我，但最終發現佢先係女神、最正！呢個Idea係阿田有份度。」現實中阿田都有傳授追女貼士？他笑話：「我哋唔講感情，係我成日口花花同佢玩，佢係唯一一個女生，我見親佢都調戲佢，調戲咗咁多年都有反應。（你個個都調戲㗎啦。）唔係㗎，冇啦，其他人都冇（反應）。」即抵死澄清話對阿田只是調戲，並不會有進一步行動，因為都怕被杜汶澤鬧：「上次食飯已經講笑咁畀佢話過一次。」

他又透露對方會做自己的女神：「將現實嘅嘢擺落MV入面。（現實中佢都係你女神？）冇錯！無論喺工作、外形上都係我嘅女神。」問到早前才公開承認王灝兒（JW）是心目中的女神，那麼快「易角」？他瀟灑地回應：「JW已經過咗去啦！佢自認女神，冇啦，好快（換）㗎啦呢件事。」

講到之後會以嘉賓身份參與由阿田主持的節目《女人四十》，問到若然探討的女性議題是比較私密，會如何對答？他搞爛Gag說：「我以前讀生物學，所以都可以解決啲問題。（用醫師身份？）係一個Easy Going嘅身份。」

隻賤種狗公幾時死

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

香港需要大家救

( Show Blocked User - 單春也是正常 )